1282

下星期1蚊

屌 , 收左市先嚟講有撚用咩

好凍 , carry 我

下星期繼續升

開市就一蚊追條撚呀

好凍 , carry 我

搵沈大師carry